千祈唔好搞到大家早收工

我好鐘意返工

一個地方返少幾個鐘，其他地區就會連鎖影響
成個金融系統都會受損

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你唔撚配手足流嘅血

就算唔可以完全罷工
都可以令大家無心工作，工時減短